到底咩係聽聲停?

今日收工路過見到
唔通呢個就係傳說中嘅聽聲停大法?

睇圖就唔係聽聲停
係自動停